Есть строка, состоящая из слов. Все слова в ней разделены одним пробелом. Нужно преобразовать строку в такую структуру 
данных, которая группирует слова по первой букве в слове.

Затем вывести только группы, содержащие более одного элемента. Группы должны быть отсортированы в алфавитном порядке по 
всем буквам в слове. Слова внутри группы нужно сортировать по убыванию (по количеству символов); если число символов 
равное, то сортировать в алфавитном порядке.
Пример строки: String s = "сапог сарай арбуз болт бокс биржа"
Отсортированная строка: [б=[биржа, бокс, болт], c=[caпог, сарай]]